是日牛餐 眼紅勿入

湯飯...乞衣都唔食啦

豬扒黎？

Fish fish fish

咁凍食湯飯最c服

點解入左黎都未眼紅

因為你宜家只係臉紅

正呀 鱻

好似ok但無眼紅

古法吉豬

駛唔駛咁多蔥

好撚好食，個湯我次次都清

一定要多蔥先好食
你食過就知

其實我覺得個湯淡左少少
可能真係好似佢講無味精

鱻？

Ys

講講下我都想食湯飯

湯飯係辣殺食物